突發!!!冰封俠出第二集

第一集太爛，二集成套外國英雄片咁

等左好耐 想睇埋個結局

仲以為冇續集